{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71380&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하이삼봉펜션"
    },
    "text": "地方に位置する我が宿泊施設は、自然の松林の趣を感じられる最適な場所です。 宿は三峰海水浴場のすぐ前に位置しているので海水浴と休養の両方を楽しめます。 三峰海水浴場までは徒歩約10分、安眠島自然休養林までは車で約20分かかります。 また、当宿泊施設は方浦港からも車で約5分の距離に位置しておりアクセスが良いです。 入室および退室時間は、入室は午後5時から、退室は午前11時までです。 宿泊中は無料Wi-Fiが利用でき、客室はすべて禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 また、ペンションには駐車場と消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が設置されており、安全のために用意されています。 宿泊中の楽しみどころとしては干潟体験がおすすめです。 また、ペンションのすぐ前にはサムボンマートがあり、必要な用品を購入することができます。 宿でバーベキューを楽しみたい場合は炭とグリルをご利用でき、テーブル当たり20,000ウォンの費用がかかります。 また、共同バーベキュー場もご利用いただけますし、利用料は当日現地にてお支払いいただくことになります。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者なしでは未成年者は宿泊を利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが制限されており、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 当宿で整理された旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "私たちの宿泊施設は海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約10分です。"
        },
        {
            "question": "安眠島自然休養林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "方浦港から宿泊施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊中は無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような安全設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場と消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "干潟体験がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにお店はありますか？",
            "answer": "はい、宿のすぐ前にはサムボンマートがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルをご利用いただけますが、費用はテーブル当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、共同バーベキュー場もご利用いただけます。利用料は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでは宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者なしでは宿泊を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設内に入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行が楽しめますか？",
            "answer": "当宿で整理された旅行をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 547
    }
}